游擊都唔可以轉太多場佢地埋伏一次就死火

總之小心啦

放哨先